keep住分手定一齊翻

借朋友account 開Post
拍左3個月 本人半處女
因為我無咩經驗好怕痛
可能因為無比佢 所以佢就同我分手 之後同人ons
早幾日2月14 同我cool bowl
話ons 屌緊第二條女果時諗起我
本身好嬲 聽完即刻開心翻
大家教下我應該點做
我真係好鐘意佢

Gay

On9
咁都仲諗
樓主幾歲 咁易比人呃

I wanna be dog
你個名講左個答案

我廿中;問果個19 屌佢唔醒無計啦

咩係半處女
左半定右半係處？

比人手指破左

咁岸鳩？
第一次比左手指

咪掛住溝我啦快d 答我問題啦

你依家搵d野做打發時間
過幾日仲想一齊就一齊
過幾日原來有小小淡忘 就可以放棄佢
決定權最終都係你

一定分手

佢話下次唔會 同埋我有處男情意結覺得二手j 好dirty

屌緊先諗起你
你自己諗下呢句野背後點解
btw 唔通同佢復合反就比佢搞？ 你唔比佢搞到最後又係分 比佢搞就你自己諗之後會點啦

處男情意結

原來係膠POST